有冇星座師傳或者算命師傳可以解答到我

話說
之前我同一個金牛座一齊，佢會郁手，然後我提出左分手。
之後好快（分手之後即刻）同一個雙子座一齊，但好快飛會比佢飛。

呢件事循環左兩次，本來係諗飛咗人之後會俾人飛番係報應
但諗諗吓越諗越恐怖，所有星座啊問題啊時間點都係差唔多
兩個金牛座都會郁手

究竟係我條命生成咁 定係真係咁啱

好恐怖

求大師解答

但好快就會比佢飛。

條命生成咁
砍掉重練啦

CLS 我呢世都要避開呢兩個星座

其實唔關星座事
係你睇人有問題

呢鋪媽咪麵都救唔到我

搵蕭生會唔會好啲

燈一燈我可唔可以幫我改運

利申金牛仔
從不講手
金牛仔應該鍾意玩冷暴力多d
結論 你遇人不熟

有冇諗過性交轉運

已經唔係遇唔遇人不熟嘅問題
係呢個循環已經loop咗兩次
而家咁樣睇返轉頭有少少恐怖
唔係少少係好撚恐怖

我全家都好幸福thanks

黎黎去去都係果12個星座…有幾恐怖
你諗下學巴柔定mma好過啦

關咩事 擺明你專吸呢類人

泰拳諗唔諗得過

所以咪睇下會唔會算命算到點解
有冇方法改運

係喎
泰拳最襟打

我覺得帶眼識人好D

睇唔透啊
有啲人一齊前後根本兩個樣

一個郁就話果個係賤男姐，兩個都有郁嘅 我相信你性格都幾摟打
再從星座學嚟講 金牛座都算係最撚忍得嘅頭一二名，咁都忍唔到手要打鳩你，睇嚟你都係啲臭閪性格嘅女嚟

所以你咪咁快沖個頭埋去囉
好難教你喎
我就覺得唔關前世今生事

我自問係白羊座 出哂名火爆啦
但我真係一次都冇打過EX 女朋友
個人暴力就認啦 又要睇星座

冇。。。
我淨係識喊。。。
咁算唔算臭閪性格。。。

唔知你，可以一哭二鬧三上吊都得，我客觀咁睇姐